車禍呢單野真係唔好再怪個司機

佢已經拎埋自己條命去擋部車 放人一馬啦

講得好呀!!!

射你一槍再幫你擋子彈
btw 都算係咁，其實下面條街點解可以無防撞攔

好似話條街本身會有車轉入去 所以唔封得防撞欄